想要青頭仔做聖誕禮物

有冇巴打自薦

頭香

Gay

我可以

樓豬係200磅大肥婆

肥佬就真

gay

係咪出嚟格劍先

唔係啱啱強上咗你呀哥咩

只同男人做過算唔算青頭

有棍絲ok？